而家中小學係咪用蝗語教學架？

好似係有得揀

大把都冇得揀

搞到班學生廣東話又廢 作文又冇靈魂

即係點？

我個間初中係想蝗就蝗
廣就廣
高中就全廣

有間班
有蝗有廣